急 元朗雞地有至少18架狗車入緊！！

黨鐵已經停咗元朗站

係大馬路位有人行過話想返屋企
都俾狗大大聲屌：係咪想挑釁我呀 係咪打得少呀𡃁仔！

手足小心 推到俾元朗手足見到

自推

一推再推 推到手足見到

無LIVE?

連登 一個post都冇人講

推

推到手足見到呀

快閃

元朗做咩 有人話放tg既？

推呀！

你老母黑警

我都唔知 食完個飯出黎就見到啲狗車 一車車咁入去
最尾見到係又新街 間丫萊嘜嘜轉彎位 停哂 跟住班狗開始落車
啲動作好似準備開拖咁

手足小心呀

推呀！！

路過，已有約30名示威者被捕。